覺唔覺Gordon Ramsay鬧人個陣好有魅力？

好想比佢瘋狂用粗口辱罵

樓主我屌你老母

我有冇魅力

FUCK OFF

YOU DONKEY!